「薯」已深深存在我心深處

你唔需要再出現 但我肯定永遠都記得你樣 即使只係短短交流左兩個半鐘 唉媽的